牛牛價位提示響左好多隻

響完我又再改底幾個%, 沒完沒了

掃貨

無錢啦, 差唔多100股QQQ含哂撚